正常樣一定溝到女?

有無人"覺得"自己個樣正常，性格又唔差 但現實都係溝唔到女 究竟係佢地自信過高(明明中下都仲以為係正常樣)，定係班女根本睇唔上所謂既正常樣同格

樣從來都唔係問題

有無錢 識唔識講野先係重點

我覺得除左樣同性格之外
行為儀表都好重要
真係食一次飯就睇到哂

帶冇良知都係重點

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

例如儀表點樣你會覺得佢OK 或者加分咁樣先

講錢傷感情 冇錢冇感情

自以爲正常

其實係咪應該咁諗,就係你個樣點唔毒撚都好 只要個性格毒撚(唔識點同女仔相處)就無機會?

去食個飯你會點揀位坐已經係學問
我試過一邊係靠牆,一邊路口
個男既一下就ZIP左入去,留番個路口位叫我坐
雖然內心反哂眼,但係當然冇出聲照坐落去食飯,
食飯個陣又大動作, 掉到成台都係,
仲要一路食一路ZAP ZAP聲
最後當然冇聯絡

唔係話一定要扮到好假好上流
但係會睇到屋企一定冇教好就放出黎
自問要求已經好低,但係呢D基本野一定要做
如果初初同女出去都唔做少少門面野
以後真係唔會有太高期望

一開始你講到儀表仲以為要識咩好high class 既table manner點知原來你只係講緊呢啲.不過如果個男仔好似你咁講 又好似真係差左啲

不如我咁問,大家寧願有個正常樣(5-5.5分 但點正常法就自己腦補啦)但係個格毒撚,定係調返轉你"好"識同女仔相處 但個樣得2-2.5分.
我知現實好多人係又毒撚樣又毒撚格(例如我),但如果揀既話大家又會點揀

咁儀表有好多種既
有D人行出黎牙牙咋咋
個格又衰既已經夠哂啦

可能係個環境無異性
利申工程狗

最緊要有“錢”

慘 唯有好似隔離個post咁講上網識人囉

巴打要多啲溝通先可以解決問題

樣有得執，性格沒有。
勤力 d 做 gym 操大隻啲，望慣左都會順眼的。

唔一定，毒撚樣都溝到女啦，毒撚樣都可以偷食啦，只係睇下你識唔識講嘢姐

最憎人食野zap zap聲

LM